\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{subfiles}
\usepackage{cmap}
\usepackage{color}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{listings}
\begin{document}
	\begin{center}
		{\bfseries Дальневосточный федеральный университет}\par
		{Школа естественных наук}\par
		{Домашняя работа по математическому анализу (1-й семестр, прикладная математика)}\par
		{\bfseries группа № Б8203б, Федоров Константин Сергеевич}\par
	\end{center}
	\subfile{solution_1}
	\subfile{solution_2}
	\subfile{solution_3}
	\subfile{solution_4}
	\subfile{solution_5}
	\newpage
	\subfile{solution_6}
\end{document}